真心求教GME

沽空機構喺市面上買唔夠貨平倉，可唔可以向其他大户/基構買貨嚟平倉？

利申 70股@94.5